終於Cow左條黃色大劣妹。。。。

原來大劣妹真係比港女易Cow咁多。。。
之前仲浪費晒D時間係D港女到。。。。
成日吊高黎賣

人地雖然係大劣妹
但係係黃色
真手足

D 閪水黃色？

貢樣話手足
人地係和理非

底褲就黃

垃圾po 拉

同大家分享下喜悅者

無圖都叫分享

唔會出賣手足

pull